Red Velvet澀琪公開與姜河那合照 展現意外人脈

bnt新聞訊 韓國人氣組合Red Velvet成員澀琪公開了與演員姜河那的合照。

19日，澀琪通過個人Instagram上傳了與演員姜河那的合照和“幻想童話”的簡短文字。照片中，澀琪和姜河那擺出親密V型姿勢，露出微笑，特別是姜河那的“禮儀手”也格外引人注目。而網友們對兩人意外的人脈感到好奇和意外。

另外，姜河那目前正在出演話劇「幻想童話」，而澀琪所屬的Red Velvet於去年12月發表了新曲「Psycho」深受大眾喜愛。Phoebe/文 澀琪INS/圖

[KOL100] WFH x report藍絲channel (攻) x 任何時候開黃絲youtuber不斷播 (守)

俾我一定忍唔住‧‧‧

屌

無了 無了

姜河那勁令仔又出曬名係好仔來..

姜河那好人來

下一秒實攬咗落去。。。

姜河那好人來的✊🏻

好似有啲古怪又講唔出🤔

姜河那應該好咸濕

姜河那乖乖傻仔來

好朋友姐

痴9線?

想求原片

送上門都唔會要喇